香港史上第一人介紹

陳肇麒，生於香港，香港著名職業足球員，香港首席中鋒，近年本地球壇的標誌，司職前鋒或進攻中場，以36個國際賽入球是史上為香港足球代表隊入球最多的球員。

胡國雄，張子岱 入到36球？
街場d廢老咪再亂吹啦